如果達哥而家表態反例,你地願唔願諒佢

而家先表就太遲了
仲差過唔表態

冇人想知達哥反定撐啊！
你自己知自己係點得囉！！！！！

三毛BLOCKED
屌你老母由未開波就分化到依家
達哥支持定反對 對你有咩影響呀屌你老母
係憎佢咪秋後算帳, 依家講出黎做乜春

我想知

講乜都要你管
不停24x7轟炸時事新聞對一個人精神無好處
不時自娛下休息下何罪之有

咁我BLOCK乜你都要管

唔敢回 24x7 逼人只關注你有興趣嘅事？

講真 6月14號後表態個堆
全部都係跟風
見到林鄭暫援, 多d人係反對
就跟大隊先
6月9號前表態既先係真清泉

想講其他嘢 = 三毛 blocked

控制慾大到

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

是但啦 人多好過人少 無謂講說銀親佢地

不如獨立完成先表態好無?

呢個時間wfc呢類小人？
由得個post沉啦

時事台你哋買起咗？
開反送中遊行以外嘅 post 洗唔洗遞紙問過你哋先？

咁你自己繼續推啦
who fucking care

去咗e3
上次好似睇完ready player one 去飲酒聊鬼妹
可能屌緊鬼妹 仲理香港 收皮啦
錢就我有 觀眾我都有 實有死忠

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請保持團結，聚焦返抗爭上面

唔 care 唔需要專登入嚟講甚至想控制人要傾乜
關注返你有興趣嘅 post 就可以
大家各有各討論係完全無問題

笑撚左, 批鬥其他人就=自娛 你真係高質素呀
無人逼你24X7 只關注我有興趣既事

有咩問題，睇人撐達反達不知幾有娛樂性，好好睇

唔好再叫佢達哥，影衰真達哥劉以達

唔會放棄任何一個香港人！
一定包括我曾經敬重嘅達哥！

你肯落街我一定原諒你